拍拖7年有名無實

想問下巴絲打們 一對情侶拍左7年拖 個7年男方都係同條女AA制 一蚊都唔願意使係女方身上 無陪過女方睇醫生
7年都無性行為 個男仔去旅行唔想同女方發生關係所以寧願嗌一大班FD去share room 無摷過女方 7年只係個女方要求kiss先會蜻蜒點水錫下個女方 一直未同女方分手因為錢又唔使出 屌又唔使屌 感情又唔使付出...根本唔愛對方
但想問下男人可以唔愛對方 都可以錫條女架咩？
利申: 無乜愛情經驗 諗唔明呢個道理

gay

點解個女仔唔分手

一係個男既係基 一係就唔愛條女

有機

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

教徒黎？如果唔係諗唔到7年都唔搞野既理由

一定係基

斷背山

咁忍得只有一個理由 gay

gay
唔愛都搞下野啦

條仔想分手好多次 佢連掂都唔想掂條女 衫都無除條女
但條女不停死纏爛打 但想問下就算唔愛 都錫得落手架咩？真心想問 錢又唔使出屌又唔使屌錫下係咪當交功課好平常？真心想問

留tg 幫你

Real gay

屌完你 分手嗰陣又話人賤男

似gay

條女靚咪當花瓶帶俾fd睇

btw 樓主係咪中意咗條女想拆散人？

條女死纏爛打 死都唔肯分手
到第7年條女主動要求有性行為 個男仔哩左入廁所一個半鐘等條女訓著都唔想搞佢

Gay!

條女唔靚 無主動帶過佢去見朋友同親戚 每次都係佢死纏住男方 條仔錢又唔使出 條女仲會比埋錢同買禮物比個男朋友 7年生日從來無同條女慶祝過 個男仔會嗌一大班fd同埋條女慶祝share返餐生日飯 係有幾唔愛條女

係咪性無能

咁都忍到七年 只係單純雙方都唔想開口先做衰人渣掛

一定係Gay

對於一個男人 錢又唔使出 感情又唔使出 屌又唔使屌條女 擺係格離其實等於有個閒人係格離 好似其實無壞🤔又會科埋金 但真心想問唔愛⼀條女都可以錫得落架咩？真心想知

條女無吸引力 柒

共你相識三千天 我沒名無姓

條仔碌野係咪鑲金

你唔係話條女死纏難打先肯青廷點水錫一下咩 咁好明顯佢係敷洐下你錫一啖啦

錫唔係都要建基於愛情上架咩🤔
利申： 條女唔係本人

應該係gay

直接問佢係咪gay啦 七八成係

似係gay
結左婚就一世

佢堅唔係gay😂純粹對7年個女朋友無性慾 澳門條女撩佢搞野 佢哩左入廁所一個半鐘 真係真係唔想搞佢

佢寧願7年自己打飛機解決 都唔想同條女搞野什至唔想條條女幫佢打飛機

有人係鍾意柏拉圖式戀愛
接受唔到咪分開

咁平時有冇叫開雞？
正常性慾既男人
對住個可以搞既女朋友都完全冇性慾既話
一齊黎做乜9

我肯俾都沒女

佢係唔愛條女
純粹真係$1都唔使出 AA制7年 條女科金 平時唔理條女但有事條女隨傳隨到 7年唔使氹條女 一嗌交條女會自己死返去揾條仔 所以一直當件貨pat係格離

佢男校出身 個個FD都有女朋友 想有條女擺係格離但又唔想付出兼唔使付出 所以唔分手都無乜大不了

7年都無性行為

Gay
煙幕

YES寧願自己打飛機打足7年

我唔明第二句係點😂即係錫係唔使建基係愛情上？
利申: 剩係會對愛既人錫

條女口臭

明明係真愛

因為唔搞佢？🤣

十成十，七年租一個煙幕

女人可能淨係錫愛嘅人 但男人未必 況且要求先會蜻蜓點水 唔足以證明啲乜

師傅明白了多謝巴打

我係絲 我只係唔會將自己嗰套價值觀擺落男人嚟諗 男女對性同愛睇法不一好閒啫
而且你上得嚟問 我諗你都知答案 因為你自己都講哂啲客觀上佢唔愛你嘅points

多謝絲打🥰不過利申多一次 其實個女主角唔係我😂

所以其實一條仔七年都唔搞條女 老實說兼簡單說 係唔愛條女者 岩唔岩

一係gay,一係條女係cat girl

唔使客氣 分手啦叫佢 我覺得每個人都有被愛嘅權利 當然你個朋友性格價值觀都唔好太差啦 不過聽落去都應該好好先同到一個唔愛自己嘅人7年

佢女朋友性格都唔好 日日發脾氣 所以個男仔更加想理佢不過每次一嗌交條女會揾返死纏個男仔 同一個女人 投資左幾年 科金買禮物 會再想投資落去 證實自己有一日有回報

係重要因素但唔可以單睇呢方面 我覺得要睇平時條仔做過咩係表現愛 假設十樣做咗七八樣 只係唔搞佢 仲要睇埋溝通過程講大家咩原因搞同唔搞 overall都可以係愛架

但如果你個朋友有表達過想 而條仔冇用任何方式回應 包括講佢諗法 我覺得係唔愛居多 因為條仔其他行為都係當條女係貨 冇樣野證明就算唔搞都仲愛

廿你覺得到第7年佢思疑條女同佢男同事有路 唯一一次去佢公司接佢收工順便想睇佢同佢男同事係咪真係有路 甘係因為愛 定想捉佢有無比人戴帽多D? 唔該絲打 好似好多野問

有冇咁on9啊

邊方面🤣🤣

金丁性交轉運

唔屌比人話基佬

通常只有女方拒絕婚前性行為，男方拒絕，可能的原因是：90% gay ， 5% 宗教原因，5%女方太醜樣

Gay

點解你就係唔信佢係gay

佢堅唔係😂100%唔係

借拍拖為名 以表示自己唔係gay 再周圍食仔
真.玩家

人地唔鐘意你
又驚分手要生要死
一路拖到而家

似性無能 又唔想比條女知。

性無能既可能性大過ＧＡＹ。

你fd係咪有潔癖 唔愛條女連錫都想嘔架

所以係條女迫佢錫先蜻蜓點水錫

要有心理預備這種關係直至永遠

唔代表係啲咩
如果愛 咁當然係想捉姦/阻止
但唔愛都可以去（比如想睇住佢出軌拿拿聲散埋）

好明顯樓主就係個女仔啦

一係就gay 一係條女真係好好好好樣衰
唔係又咩可能唔扑呀......

變左家人關係
唔想散, 因為溝過件新女, 太辛苦
又唔想屋企冇人陪

咁條女jm9 仲唔分手，有咩原因

gay，其他打死我都唔信

應該係無性戀吧？
唔關愛唔愛事。

結論係兩個都on9

Gay

你10歲未呀？

當你3歲開始拍拖
到而家先10歲
你條仔都未發育點會對女人有性趣

家人都唔係😂剩係條女死都唔肯分手 又肯7年AA兼科金 甘個刻7年入面有6年條仔係中學asso兼大學 讀緊書個刻有條女係格離隨傳隨到 科金兼科禮物 又唔使屌負責任 又唔使請佢食飯同佢睇醫生 何樂而不為 到第六年條仔出黎做野 覺得真係唔會娶佢 屌都唔想屌佢 就分手

我覺得你係當事人
同埋見到呢句真係笑咗
你係佢心入面條蟲定係七年嚟睇住佢打
以前見過有結咗婚差不多情況
最後係男方一早出咗軌對象唔止一個
所以每次都推開老婆及後兩人離婚
你呢啲一早應該分手啦
男既zip時間 女既撞個頭埋牆
男同女都係犯賤有咩好討論

為咗應付老豆老母

唔愛都會想扑
條女好柒另計

我反而係未見過呢種女仔
我覺得你直頭係清泉黎

係個男吧
又知人地去澳門扑女
又知七年打飛機唔同女友搞野

連摷都未試過，確認係基佬
或者性無能怕被呂方發現

你肯定佢哋係拍緊拖？
我淨係睇到有人做左7年女兵

問得呢個問題證明你唔係男人，亦都唔了解男人

噢 咁嘅話我諗唔可以完全話一邊錯 其實就算女人都唔中意條仔係咪都發脾氣啦 仲要日日？哄得多都攰啦

而你話佢一嗌交就揾番條仔 我assume只係補償行為？
其實改根源問題 可能女嘅發少啲脾氣 多啲關心條仔 條仔同樣地又做多啲 先有得掹 不過我唔了解到底係條仔一開始好 條女發得多脾氣關係先越嚟越差 定條仔一開始差 條女先會keep住發脾氣

條女on9咗7年 成件事已經係條女嘅錯

捉佢
我覺得男人愛定唔愛而同條女一齊 都會介意有冇被帽 愛而介意嘅原因唔使講 唔愛都介意可能係基於面子 或者覺得條女表面上離開唔到自己 會想證明實際上係咪都係咁 even唔愛而被帽 同想像中條女愛自己個落差太大都可以話番條女

呢個世界真係咩人都有 有邊面極端就有另一邊極端

屌你地係咪唔識用不推文

有機會係搵你遮蓋佢真正係同志既意向。
佢仲會刻意比屋企人朋友知佢有女朋友，等人地唔會懷疑佢同比壓力佢。

樓主應該係個男主角

你有無咩幫到佢?無理由唔要你錢唔要你BODY咁都同你拖7年

有冇裸體過?
可能冇撚，唔係講笑

咁佢對其他女有無興趣？

人地一早想散
咁擺明係條女出事啦
唔肯屌你又嘈，好喇錫返安慰下又唔滿意

sunk cost
分啦

佢對其他女有興趣 仲搞埋😂
剩係唔搞個個7年 摷都無摷 手指都無掂過個女仔下面
衫都無除過人😂所以佢真係唔係基

即係果類想分手，個女既死唔放手，男既永遠唔會最絕，所以就拖囉。就係等個女既自己走。
即係等於結左婚一方唔肯離婚，咁另一邊咪咁既態度囉。

一係gay,

一係純粹唔想做愛

開始懷疑係你一相情願自認係人地女朋友
人地根本就single正常直男一個

We are gonna die!
No one give a shit about your relationship
Get the fuck back your home and cry
Pussy

100%真人真事

你係咪睇唔明中文

貼個女上黎大家就會明點解無興趣搞

我用我條j打賭all in條友係gay

咁都可以一齊到7年佩服

咁奇特既野你上黎問都唔會有答案
見到你對你認為岩既答案恍然大悟
其實你個朋友唔問佢又點會知呢？
如果問左又驚分手，咁無曬溝通都無意思

1. AA制本來就無問題 但都要比你講到有問題
2. 買禮物方面 正常係要
3. 有無諗過條女係性慾上吸引唔到條仔
4. 無性生活係無問題
5. 點解唔溝通下問清楚 你覺得我係佢地條蟲?

基

90%肯定gay

作為一個lesbian
如果一定要搵個煙幕（利申唔會咁做）
蜻蜓點水錫你一下有乜損失
我都可以錫下個男仔啦

個男嘅係gay

只有一個可能，條女唔夠隻左手吸引

Gay無誤

男主角又唔係你 女主角又唔係你
人地點拍拖關你撚事？有無扑又有你咩事？
定你想撬牆腳？

Btw請善用不推文

樓主想媾條仔？

結論: 樓主係嗰個第三者，想睇下自己有冇機會

認同
個男仔搞既咪就係樓主呢隻臭雞

教徒都可以搞啦
分分鐘仲淫亂過正常人

佢淨係話自己唔係個女仔
應該佢係男主角
但唔知開post為乜

gay?

如果係真
反gay嗰啲人真係又製造咗一段孽緣

有無人拎住槍指住佢一定要同呢個男仔一齊呀，個男朋友佢揀既仲要一齊7年，姐係其實佢都接受到啦，唔好係到扮可憐啦

gay
正常男人拍拖第一日已經想中出女人啦

除咗呢個諗唔到第二個原因

唔比真係唔愛條女 唔想掂佢架咩

唔愛咁一齊黎做乜9
男人咸濕起上黎蒙頭入閘都想扑啦

條女科哂金 又隨傳隨到 又會比埋錢 有隻兵係格離 何樂而不為

樓主係咪精神病 不斷重覆講個幾句

愛情唔係建基於性上面，真係愛一個人就唔會想屌佢，只係諗比到佢d乜，唔會諗自己可以係對方身上獲取到d乜野。

女只係個煙慕

睇到好嬲辛苦，又5p字又唔用標點符號又唔間隔，講嘢1999咁都唔知你up乜鳩我係條仔都唔想理你

唔係講笑睇撚完樓主comment終於知條仔點解唔理佢

樓主好想搵人認同個男仔唔係gay +證明佢唔愛佢女朋友 + 用課金同隨傳隨到合理化個男仔同佢女朋友拍拖7年嘅原因 想搶人男朋友就認啦

爽

樓主係條仔

條女咩樣先好樣衰咁樣真係食唔落㗎喎